---
title: Sneeuwstorm
subtitle:
date: 2017-12-13
tags:

---
Maandag en gister was het slecht weer, eigelijk zouden we gister ook een studiodag hebben maar we hadden besloten gister vrij te nemen en dan vandaag te gaan werken.

Groepje was even de kluts kwijt dus ik heb samen met hun de planningen na gekeken en toen konden we weer verder.

Ook heb ik het er over gehad dat ik misschien wilde stoppen, advies was denk in de kerstvakantie erover na. Dit ga ik zeker doen.

Slaaplekker!
